唔好將抗爭責任外判晒比HAEA啦 大家

我知大家都集緊氣期望有6千票
但將所有希望同抗爭包袱押注/外判晒比HA同事根本係既不人道 亦不實際

說好的其他工會接力呢?
承諾會組織工業行動既其他工會 特別係運輸 航空等直接相關界別 你地去晒邊呀
比個定心丸大家等醫護有力再行落去得唔得?

坦白講 係未知道係咪有其他工會響應既情況下
你地寄望HAEA 6千票, 真係唔睇好, 機會好微

多管齊下啦大家

推

絕對同意 要用行動支持醫護

航空依家唔使罷已經無得返啦

出嚟啦

嚟醫管局

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

:(

Push

無人接力俾人當condom

AGGER 推
醫護手足 就算最後真係唔夠六千票 我地都唔會怪你地
我地完全明白
同時都希望其他工會接力 唔好將所有責任放哂落去比HAEA班手足到

全民三罷

其他行業全部freerider

出黎啦香港人

Agger, 唔好剩係講你有幾支持醫護, 佢地要ge係支援呀, 接力喇

支持醫護

同意

公共運輸，銀行金融，公務員。
只要呢三個行業，三成人罷一個月，先有機會令政府跪。

呢個係全世界最無恥嘅政權，能贏佢唯有比佢更無恥。醫護有同理心已經輸晒。

暫時全港得黑警做到。